每段歷史都會有童謠或急口令出現

希望我地可以創造出屬於我地既歷史
eg
雙層牛肉巨無霸， -》 林鄭無能兼龜縮
醬汁洋蔥夾青瓜。
芝士蔬菜加芝麻，
人人食過笑哈哈。 -》食過警嫂笑哈哈

暫時只諗到咁多 有冇幫手動動腦筋
填埋落去？

ng ngam yum woh

有班警察毅進仔